蘋果：港今日至少50宗初確個案

本港爆發武漢肺炎第三波疫情，衞生防護中心傳染病處主任張竹君昨日（11日）也承認，最新的一輪疫情是最為嚴峻，並且已進入社區，故呼籲市民要認真考慮是否應該繼續聚會。在昨日，香港共增加了28宗確診個案，而張竹君更透露尚有33宗初步確診個案。據悉，連同該33宗初步確診個案，本港今日暫有約50宗初步確診個案。

冇所謂啦我諗住去書展呀

無WFH韮菜聽朝準時返工ok?

正常

好驚 唔去投票lu

張祝君:死啦！咁多嘅!

食屎啦

日日去 gym room 呼吸新鮮空氣

有病就去差館喇

萬家宴
萬家宴

50宗姐 成班恐懼撚
書展照搞姐係冇事啦

健身+食生果吸維C

根本已經夠

抵抗力好驚條閪

屌你老母入棺材啦

咁少

都未到3位數字

美國日日5萬咪又係咁生活

nasdaq 咪又係創新高

just a flu

投票會感染，但書展無問題架。

反正我就去了，一齊去啦。

真係

書展呀正呀

啲恐懼撚都係咁

初選呀正呀

戴撚哂口罩做驚閪咩
你奶條barbell定奶其他人d汗
最好屈哂喺屋企啦你老母

疫情愈嚴重，股市愈升，gogogo

放暑假最緊要行書展 再去埋迪士尼玩
搏盡無悔

WFC?

真 咪阻住我去一年一度既書展
書商搞好晒d 野先黎取消咪渣都冇
將心比心啦香港人

蒸定d舊口罩先 有排用

定時飲水

乾燥缺水會令保護呼吸系統既菌毛唔做野
起唔到保護作用

我有肺炎
打算去書展

星期三開豬展港豬們入豬欄啦喂

睇書！我要去書展

相信政府
唔驚

書展見

50個人中感冒都要上新聞

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

真，無抵抗力是但一隻菌都攪掂你

書展開黎就係俾人去架啦

等多幾日

我要去書展

唔撚驚，繼續allin美團騰訊賺錢移民

識人仲船p游水 信政府 唔怕

有個奈亞信徒日撚日開po做恐懼撚
驚閪

777: 書展繼續開，我要面呀

好快日日過百

你都投唔到票😂

今年中五下年中六班學生

咁燥做咩 你去做咪做 冇人阻到你喎
自己承受返風險就得啦

船P 正

沒事兒沒事兒

嘩 咁多

殮房健身

咪撚用中國用語
用返港豬港奴...啦

渣架咁少

唔洗諗wfh 經濟>>>>>>>>人命

Just a flu

其實如果計埋初確，琴日係仲多

投完票好即刻返屋企消毒

大把船P
見到架船入邊邊個戴口罩就知嗰個係開梗工

正苦：唔驚，繼續返工啦

P記goji大把人唔帶再對住條鎖匙，locker，花灑頭咳
沖涼都好危險

普通感冒，無事

已wfh

仲有要玩ocamp

死啦...好多

yes yes 好想睇書

仲有動漫展

信政府，唔驚

我有啲感冒 照去書展啦

琴日行商場以為無哂事一樣 多人到

50宗只係講緊初步確診
唔係今日初步確診+確診50宗

升升升

我都係咁諗

少過尋日

穿頭破腳

正呀！

佢地有無去書展？

鬼佬真係咁諗

死多d 廢老就岩

搏盡無悔

書展後仲唔過百?

我懷疑運動開、gym撚中咗都係好似普通感冒咁
反應大/重病都係d平時唔撚郁死毒撚、廢老
所以wfc

去完書展跌左野要去報失喎

boommmmmm 書展gogogo

信政府唔怕

去藍店邊食邊大聲唱國歌

網球世界第一祖高域應該都fit到漏，但一樣中呀

政治新聞對政府不利越大 確診數越高

有國安法,,,唔怕

kungflu

戴咗口罩去書展就得啦 無問題嘅

散播恐懼 阻巿民出街振興經濟
咩居心

林鄭仲係潛緊水
好似無事發生咁

連登仔:隻毒係黃絲嚟唔會去票站傳染

工照返 書展照去

唔理肺炎幾嚴峻 但係唔home office

咁撚少咪撚報啦

戴咗口罩去投票就得啦 無問題嘅

群體免疫啦！全球都爆啦，唔會無啦啦兩個月後零個案。唔通香港人一世封閉呀

你大我啊 香港有800萬人 50個人極少數啦

60宗都黎緊，好恐怖，一野直線上升

唔通阻你去死

死啦，又多左嘅

想去書展

驚西咩

一日死50個先出聲啦

真係cls 諗下都覺得好撚污糟 又除晒罩落水又hi到咁埋d人咁都去得落真係lm等睇武肺gogogo

是但啦 聽日咪又係繼續返工返學

好驚呀

近排有D咳同發燒 去書展吹吹冷氣睇下點先

好心搵多幾個幫手開記招

琴晚行過銅鑼灣donki打哂蛇餅

中國人不怕的

不要造謠生事

唔緊要，書展可以抵抗病毒

出街食飯中嘅機率大好撚多啦 用下腦啦

投票人數多左
確診跟住上
有藉口了

啫係今日得17宗

正苦話冇事 唔怕 我要去書展

咪係，驚閪咩
普通感冒大驚小怪
巴打我支持你，去操密啲

其實船p 同食飯無太大分別

只要除罩相處兩小時左右 就好大機會傳染了

你係咪完全唔同朋友食飯

否則唔同恐懼啦

夏天仲要去沙灘!
去游泳池游水!

再去埋party room reu打牌打邊爐

連燈鍵盤廢青: 你班恐懼撚

#Me too

我要衝書展呀！
林鄭媽媽帶頭購物fing一萬蚊！

連登仔日日屌人去書展出街會大爆發
但明明初選票站一樣咁多人就冇問題

爆多D

肺炎唔會搞去書展，去op，同參加政府活動的人

啲人係咁，大驚小怪，
巴打我哋一於一齊唔好戴口罩行街食飯，
去埋行書展添呀，驚閪！

去迪迪玩唔使排隊
爽

yeah 攬炒

死啦！咁多嘅!

都唔會去搞投票站嘅人

你唔貼蘋果link?

你講嘢唔啱聽 我要block你

室外 vs 室內

流動性低 vs 流動性高到仆街

已經差好遠

👋🦶

人地國家運動員都中，我諗你既運動量點都唔會多過人掛

痴撚線 病毒掛住去播傳人
點會得閒去書展 迪士尼搵娛樂啊

書展d書大把菌，賣唔出運返社區書局，又大爆發

唔驚 去埋書展先算

波台狗.

死都要去gym撚: 拒絕做恐懼撚

迪士尼海洋公園咪又係室外你哋都照屌啦

一變四 四變十二

香港人唔見棺材唔流眼淚

你條on9喺咩台都咁on9

一齊死 burn with us

繼續書展先

我冇喎

咁你仲有冇嘢講

會唔會有初選群組

又係35+冇用 乜鳩都冇用嘅白痴仔出沒？

有抵抗力唔怕

傻鳩搏唔到

你冇但大把人屌

海洋公園同書展先係主菜

日日都爆咁多 你老味 777去左邊呀
仲唔宣布wfh

書展照行姐係唔嚴重啦

書展d參展商慘過食屎

屌你唔運動得罪你啊，收皮啦

繼續冇home office
聽日準時返工

驚閪，咪阻住我去書展三中商個攤位咳同用口水濕手指揭書

慘了，記者會有排開

唔好阻住我去書展

游泳／有強壯的肺也染疫 游泳名將表示連走路就會累

【最後武事】住院51日體能變普通人 未婚妻伴李振豪戰勝武肺

希望你假膠啦

咁你問佢哋囉

我宜家係講你覆嗰個初選同上面講嘅書展根本就完全唔同，冇得比

共享大灣區榮譽

誠心希望書展/迪迪尼/op 大爆發

政府：OK呀，都未過百，可控可防

大家都已是支人，不用細分

相信正苦

政府一日唔home office 我都會覺得只係小事
會繼續出去食飯
相信政府 唔怕!

呢個可能係免疫空窗期問題
操到爆免疫力反而會下降
口響響嗰班幾可做高強度運動

幾百單先叫多啦

聚會取消唔緊要
最緊要有得去書展
Gogogo

人地有得印錢托市, 大部分州又封鎖番同隔離令啦 , 大把人失業呀

Gym照做，k照唱

邊到講50

無一千都唔好出聲

書長照搞 體育館照開 泳池繼續游
無事無事！

屌你老母, 你唔驚咪去沙田吸多d新鮮空氣囉柒頭。

P你果K有人中招，唔知係員工，定有確診者光顧先關門，慈山，鳳DUCK！

美帝有個31歲參加完肺炎party死撚咗, 咁唔care咪快d中一次攞抗體囉

駁屌師

準時返工迫車
準備去書展迫人

個file越嚟越厚啦

三中書店：阻住我賣書

返工唔會中㗎
政府同病毒傾掂咗

記得加蔥加蒜，蒸完用熟油贊一贊

唔好信佢，圈套黎
政府都未wfh, 書展又冇停，又冇收緊車箱人數
代表仍然可防可控，相信政府！
呢個張竹君係咪騷擾生事呀！？

書展叫人唔好去果啲其實都係想佢去果時無乜人迫咋

Home office 你會覺得大事？根本都抗疫疲勞，你做乜嘢病毒都唔會冇咗，尤其是夏天更加會出去玩，根本注意公共衛生就夠

真心膠

一早中晒
已經免疫

海洋公園都未去
唔怕

你落街自己睇下

咪係三中商會蝕到入肉

幾時再停工停學

直頭一生無悔

我個學生都話琴日佢老母帶佢去沙灘游水
仲話好撚多人

書展一定好安全啦

100宗都無，唔驚

仲有海洋公園呀

Xxx運動動中完康復完全無事
定
幾千個運動員其中一個xxx中完有後遺症
多d人睇

我Gym都cut埋

海洋公園 書展
安全！

個個POST都見到佢

好想摸下d書

一日幾百 政府先識驚
50？
Wfc

我要去書展呀
我真係好撚鍾意睇書架

書展照開

我都諗住去 唔戴口罩 唔驚

你鐘意啦 大家成年人 自己識衡量同承受返個風險就ok 最緊要唔好累到人

緊係戴啦，唔戴入唔到場
不如你入到去到先除

一句講哂
香港人會唔會因為關咗gym、球場等設施就封自己喺屋企，咪又係迫哂入商場、離島、行山，到時仲大鑊，依家起碼分咁開d

全香港得翻書展 迪士尼同海洋公園冇痛毒

戇鳩

玩lu完，今日仲係勁多廢老唔戴口罩。

你啱

唔撚理，去書展，塔地鐵，口罩貴買唔倒

係我就唔停工啦，一陣又話啲公務員郁啲就停，又話離地又話乜，總之記得聽日準時返工啦

海洋公園！ 支持本土！ 仲有 我中左我會盡量唔睇醫生 費事增加醫療負擔啦

廢老先驚,just a flu

Exactly
除非實施居家令

去街啦繼續
食放題啦繼續

我有VIP有冇人一齊john

50個咋，又唔係500萬

今日出街買日用品
商場人生人海
食肆仲排曬隊
成班廢老唔戴口罩，坐係商場門口個樓梯度，唔知係咪涼冷氣

林鄭條死仆街呢幾日係咪比雜種屌緊 成隻縮頭烏龜咁

咪係 啲書擺耐咗會過期㗎嘛
唔去咪好蝕

又圍爐

Binc

張祝君: 呀屌！ 死啦！咁多嘅!

耀

支持你

都係班冇操開嘅人笑柒人
應該都係肌肉都唔多嚿 一係就肥撚到仆街

準備DSE堅係無助
佢哋準備公開試嘅壓力已經大

50確診，隱藏感染個案可能係200-300之間。未來一個月會爆的好精彩。
大家要開始停止外出用膳，趁情況未失控之前做好防護

尋日初步確診個33單乜咁耐都仲係初

又唔係單日100單，驚條撚咩

繼續返學考試攬炒

竟然仲未有進一步措施

咪臭係 書展一年一次咋 呢啲肺炎日日都有㗎啦

究竟幾時先會關閉迪士尼同海洋公園

書展都搞得成姐係抗疫成功啦

停書展個日

咁講 不如開返關 等啲人仲可以再分開啲

林鄭：君妹，呢幾日妳小心講野留意用詞呀！！

做咩要防疫？
政府叫你就要做？
又話係反對派？
學美國搞covid party吖嘛

書展入哂室內應該冇事啦

無事的 加油

唔好載口罩去添

單日破千宗先叫醒我，我訓陣先

一定要繼續

係

支持

屌
Work from home 未

千祈唔好 未傳夠入政府架

美國一日六萬咪又係咁過

可控可防

識玩

病毒唔去書展！

由得佢地啦，睇佢地on99圍爐幾好笑

如果唔小心爆左,,,,,就唔可以移民了

小事啦 唔好阻我去書展

食屎啦 屌你老母個臭西

我就覺得好撚奇怪點解連登仔個個批鬥書展
但又無人批鬥迪士尼同海洋公園
係咪因為個個都已經搶好哂飛準備做一日藍絲？

書展必去，重要去足五日，先爽😂

如果書展99%書商係黃，我幾肯連登仔會話黃絲手足好自律，無藍絲安全過出面

咁睇黎大家都預咗去得迪士尼同op都係手足，一定好自律所以無問題

林鄭肯落區了解未

乜有過第二波咩

想我地work from hospital

好威喎

支持你繼續操fit自己
唔使理d恐懼撚

多謝支持
一個禮拜仲操緊3日
Keep住個健康身體
重陽拜班恐懼撚山

初佢老味個確咩

乜撚野中文呀